[急] 點樣安裝個driver?

我已經拔咗再插
但佢都係咁
有冇人識?
耳機係Marvo hg9012

救下我啦

邊個負皮我

大佬呀 真係唔識呀嘛 負咩皮呀
識就唔使上嚟問啦
負負負

屌你哋老母
屌晒你哋老母！

小學雞 當依度咩地方 唔識google呀 負你咪負你囉 屌你老母

屌你老母未google就唔撚上嚟問啦

屌你老母

抵你樹唔喜
問人野仲咁臭串

用 linux

佢係咪有舊usb咁既野比你做轉插？
耳機插落個轉插再插電腦試下

唔係講笑，9成有內置driver

因住比人屌鳩

用家問題

冇喎 可能本身個driver有問題

你張圖寫住usb 7.1喎
應該有舊咁既野

冇呀 個headset本身都係usb頭黎

屌

嘥鳩氣

有linux driver？肯定唔會衍生其他問題？

問題實有, 呢個世界點擔保無bug? 但sound hardware 黎黎去去都係大路chips, d driver 唔太難搵

咁咪仲煩過 windows